Pseudocodigo: Ejercicio 08

INICIO
	Numerico Entero numero
	Numerico Entero multiplo
	Numerico Entero i = 0
	Caracter multiplica = 'm'

	While (multiplica!='e') hacer
		Leer "Ingresa el número del que desees obtener la tabla de multiplicar cuyos multiplicadores serán del 2 al 10", numero
		
		Escribir "La tabla de multiplicar, del 2 al 10, del numero ingresado es: "
		For (i=0; i>=10; i++) hacer
			multiplo=i*numero
				Si (i>=2 AND i<=10);
					Escribir multiplo
				FIN Si
		FIN For
		
		Leer "Presiona m para obtener la tabla de multiplicar de otro dígito. Presiona e para salir.", multiplica
	FIN While
	
FIN